2僧侶寺廟「激戰」遭偷拍 影片流出住持看傻

泰國有95%的人民信仰佛教，因此有不少男性會短期出家，體驗簡樸、節制的生活，或者以此報答父母的養育之恩。不過這也讓「泰國僧侶」的不雅傳聞層出不窮，近日網路上又流傳一段影片，兩名男性僧侶正在神聖的寺廟裡床戰，引起譁然。對此，廟方表示，那兩人並不屬於該間寺廟，當時應該是來參加語言教學課程的學員。

綜合外媒報導，近日臉書上瘋傳一段影片，可見兩名男性僧侶在暖武里府的一間知名寺廟放縱激戰，讓人看了面紅耳赤。影片曝光後，當地媒體也特別到影片中的寺廟訪問，對此住持助手證實，影片場景確實在該間廟，但2主角並不是廟裡的僧侶。

住持助手表示，由於廟內有開設巴利語(古印度語)教學，兩人應該是在學習期間相識，進而「激戰」，不過兩人的事他也是看新聞才知道的，先前完全沒發現異狀。

另外，住持助手表示，原先想對兩人下驅逐令，但事後才發現兩人早已消失，懷疑應該是落跑了。他也透露，以後會更加嚴格審查入寺學習的僧侶，以免再有類似事件影響佛教形象。

//近日網路上又流傳一段影片//

連登